我想講下點解鬼國咁撚 勇武

我媽咪嗰邊係鬼國親戚
已經多年冇返去探親

邊頭鄉下我唔講
不過鬼國到到其實全部差唔多

我有一堆 表兄弟姊妹
如果佢地喺香港
全部應該叫 真。究極。超級。勇武。完全體
唔係佢地特別勁
其實係佢地喺鬼國都好普通

因為嗰面
由細打架打大
完全係食生菜
點解會咁？

重點
1. 文化
2. 風氣
3. 制度

1. 文化
鬼國文化水平低就一定
點會同你點講道理

2. 風氣
唔知點解有咩問題
佢地都會隻揪解決
呢樣我都唔明

3. 制度
呢樣係最重要
香港應該都係冇呢樣
佢地打架係無成本咁濟
即係2條友打架
就算捉晒2個返差館
轉個頭就放你走
唔會因為打架而留案底或者坐監
除非重傷死人

結論：
香港人我諗有 7成 成世冇打過架
鬼國 3歲 打到上 30 歲
個分別係邊 其實有得解

成班生番咁緊係勇武啲㗎啦

佢地命不值錢

香港人條命價值好高
係香港人勇武難

有啲嘢
香港人要 正視 同埋 學習

佢地冇野好輸

爛命一條
all or nothing

咁地盤工人條命係咪賤過ibanker?
你呢個思維同藍屍有咩分別?

人地由細打
史來姆級 打到去 龍王級

香港人 史來姆級 都唔係

無負擔

我地廣東人 爛命一條無野輸

唔係囉
係佢地真nothing to lose

錢雖然係其中一個原因
但思想同人身自由都可以考慮落去

呢個係一個現實問題

你當香港得3成人係新移民咁少？

香港人對住殘酷政權都勇武唔起
郁啲就捉鬼
我地呢樣野要學下人

我哋自細受文明教育，可惜大左之後自己國家受野蠻統治。
佢哋唔同，受叢林法則孕育，自然較適合蠻夷國度生話

其實由細到大
都唔係好明 點解 唔比打架

成日口口聲聲
要和平理性非暴力

真相係內心
不知幾撚中意打架

唔信？
今年全球最收得嘅電影
佢 2幫人 衝埋一齊 打撚到天昏地暗

香港人明明都已經被馴養
都可以俾你迫到上街抗爭 就個當權者幾過份

決鬥罪

低文明國度, 教育差, 封鎖資訊 => 蠢, 顧慮少, 用武力解決
簡單啲講, 野蠻人

我屋企隻狗都好撚勇武
不過此勇武非香港人嗰隻勇武

鬼國打死人好常見
文化修養大部分受環境制度影響

其實我相信【誰大誰惡誰正確】
美國佬做大佬嘅原因
係佢真係惡到仆街

只不過佢成日
用滿口仁義道德包裝住

因為香港人貪生怕死既好多 又會搵一堆藉口去合理化自己
睇下d回覆就明

永遠都係得香港人有

50蚊咪又可以買起你一日

應該話 香港人既成本高 唔係人命值錢

古惑仔？

所以話幾時都係野蠻戰勝文明

我地斯文人唔會打爛仔交

教育水平，好多唔識字
打人平常事

香港讀書多，城市人，事無大小報警解決

鬼國人自細就係活係叢林法則緊係勇武

香港人嬌生慣養，斯文人和理非多，大部分人馴化到連打交都無打過

唔好咁啦屌 香港果邊已經好勁
你換黑警上去咪又係打到佢地仆街

無咩好比較,每個地方無可能所有野都一樣

無計 呢D地方本黎生活指數就好低

出黎抗爭成本太低

好似伊拉克咁 本身D人人工低 環境又差

簡單d講無乜野可以輸

而香港除左民主& 樓貴之外其實唔差

好彩佢地唔係香港人咋
唔係你阻佢返工佢地同你逐間中學大學殺入去「抗爭」呀

似係the avengers

yes agger

又唔可以咁講
打交係唔岩
但保護自己/保護他人係岩
文明人唔係企定定俾人打
係唔會亂咁開拖，非必要都唔好用武力

"就算捉晒2個返差館
轉個頭就放你走"
低端人口自己打交梗係無人理啦
你求其打個政要二世祖公安即刻上門捉人
不過香港大部分人無打過架係真
唔似台灣日本韓國都由細打到大(雖然大部分係欺凌多)

呢個世界講到尾都係武力, 尤其國際層面

但你都要行事合理, 國民、盟友先會支持你
倒不如話美國行事都合乎文明標準, 先有人支持, 所以先強大
所以強大之餘都係要講道理

打交唔係要行政拘留咩

學冇文化？

留言見到好多人連不恥下問都唔識

數漏左佢地賤命一條，生活素質低到仆街死左當刷首抽仲可學屈返筆

因為香港勇武要顧埋班港豬民意

成地精了，搵方法變強，唔好搵借口逃避ok?

其實邊有咁多交打呀
打交係兩邊互有攻守先叫打交
中小學D細路打得就一定係嬴先會打
姐係mk仔三五成群打一兩個毒撚果種
咁唔算打交囉

係香港人畀太多限制自己，有啲零風險嘅事，香港人都會限制自己唔做

支那人資訊封鎖又多5毛
唔會有民意所以唔會好似我地咁搞幾個月搞到支共咁頭痕囉
佢地大不了咪坦克碌豬
幾好打都冇用啦

我好撚認同制度個part 屌你睇下吐口水都比人告襲警就知幾撚on9

講夠未？唔好再開依種post。

唔係啊 學有文化同左膠啊應該

真係好似成世都無打過架

如果係咁就唔係“勇”了，同食飯一樣自然不過嘅事唔需要勇氣。

對佢地黎講 呢d係叫和理非

制度果度睇你告唔告

你同有錢人打架死梗

你遇到賊
人地只係show刀無郁而你打柒佢
個賊告硬你入埋罪添

你講果個例子只係"雙方唔想麻煩先用身

依個真 明明香港人要用溫水煮熟，林鄭條傻鳩一野開大個火，嚇撚醒啲香港人

會唔會係同樣珍貴呢？

agree,我地國際聯繫,教育/文宣水平高先撐咁耐,個d地方係勇,但係好快因為對方武力升級收皮

日本係欺凌多
但係台灣韓國係中學已經扮大佬玩童黨
係會真。群抽

旁人就梗係覺得生命無分貴賤
但ibanker 一定覺得自己條命一定貴過工人
點會訓身去革命
所以上左岸嘅就多數都係和理非
佢哋覺得留返條命，時間去多兩次旅行唔好
到真係有日，班月球人都肯上gear去前線
咁嗰個就真係光復香港之日

係打交

根本香港好難勇武，個個都有讀書有道德伽鎖，肯真正打狗既人真係好勇武
其實我已經覺好難再激發更多勇武出去
淨番只有和理非

四字曰，亡命之徒

外國示威者咪一樣勇武
前排印尼呀 伊朗呀
再早啲法國都係啦
香港而家都進化緊啦

留明學野！

可否停止吹奏大陸人

香港唔係band 3嘅中學應該都幾難有交打

比錯負皮 sor9

更多人係怕坐監怕俾黑警拉返去虐待
而唔係真心覺得唔應該打
姐係人地打緊廢老仲係度話夠啦果d其實唔多
更多既係自己唔敢打但拍哂手叫好

拉

所以不嬲唔係輸出 而係要輸入革命
嗌兩下就叫時代革命

美國人惡得黎會講道理

你一係唔好撩尻佢
你撩尻佢就會好似日本咁比佢狠狠收皮由二戰駐軍駐到而家

雖然已經變美日變左盟友

但美國當年發起火上黎，話陷家鏟就陷家鏟

Fucking Cantonese is badass

我意思就係話人人生而平等，一樣珍貴

人類用咁多年嚟學文化，進化
你就要人學習蠻夷退化
不過好似石器時代邊個好打就贏，唔使俾人用制度統治，都幾平等幾民主既。

哩種人搞革命都跟唔上時代進步，俾時代唾棄

只要係香港人就係珍貴
人人？
利申 極右

成本太高 打完比人告非法打鬥留案底
同埋香港又細 一個唔覺意打死人/打傷人又係麻煩
實捉到你 著草都唔知去邊

其實好矛盾
香港一方面治安好罪案率低就係因為d人夠文明
宜家因為太文明反而d人唔識反抗
所以我覺得任何一個社會都要有基本嘅一d體能操練
全民當兵、或者體育堂入面要有武術課程

愚民咪衝動左先算
係支那，爭人幾百蚊唔還，頭都斬撚左落黎
人命真係唔值錢

咁我只可以講你出世喺香港 只係因為你好彩

多謝

屌你左膠

你不如學吓用腦先
剩揀啲On9嘢嚟學打橫嚟講

一句講完樓主個post

講得好

過去幾年地盤佬都好好搵
真係要分，一萬幾千坐office先係命賤

你兩句總結晒

唔好過份崇拜佢地勇武
大家背景唔同
香港人受過文明洗禮，但唔識珍惜去堅守 自己的自由。淪落到今日要再玩叢林法則都係無可奈合的事。

因為唔會有左膠篤灰捉鬼
唔會有人話太暴力想割蓆
唔會有人帶頭摺紙鶴 精神勝利
義士要做咩都冇壓力 咪咁多勇武

爛命一條 無野好輸

香港唔同

好多人一世人都未打過交

七月尾仲講緊俾藍絲打唔應該還手，話會失民心
「要打就打警察」
有幾多人敢打呀，敢打果啲捉得七七八八啦

留意返：地盤出面泊啲私家車唔係凌志就寶馬，車身又泥又盛，收工成車地盤佬上去返屋企

本地人分分鐘有層樓+有間鋪收租

屋村學校都成日打，不過果啲環境好難讀書

重點係佢地唔洗供樓，無比d所謂既事業，專業，斷供收樓既野拖住

教育水平較低 乜都用拳頭解決

對住中共都仲「和理非」嘅香港人就真係蠢啦

無人話地盤佬搵唔到錢 不過讀書無人多個身又污糟咪比啲撚樣講到咁低賤 又唔撚諗下無人起樓點會有得你住 不過連登仔係咁 個個30cm米八月入50k

呢個同文明程度有關

宋朝明朝都係畀 關外d生番打到pk
文明程度越高
越少依賴武力
武力變得生疏
所以收皮

所以書生造反，三年不成係真
得閒又講下道德
你敵人唔會同你講道德架

咁我轉番：清潔工人條命係咪賤過ibanker, ok?

細個每年暑假，聖誕都返大陸老表屋企長住

佢小學1年班已經打打打打到中三都仲打緊

暑假同佢係佢住既小區撞到佢仇家都要幫佢手一齊開拖

開拖程度真係差太遠

試過見有人出刀（細路仔打架都咁）

我想講唔好再再吹廣東人， 廣東茂名。係廣東省只係一個好落後既 其中一個冰山一角既地方。 廣東省三大城市， 廣州，深圳，東莞有人反先算啦 你地究竟知唔知廣東省有幾大阿？？？ 茂名化州 根本係廣東黎講係一個鄉下19地方 唔會有人理。 關注翻香港問題好過

非洲生番冇和理非，全民勇武添

咁多國家唔吹奏，走去吹奏支那

唔該大家記住支那係我地敵人，支那人係我地仇人

美國都受過文明洗禮

但人地民風馴悍

兩個男人響酒吧傾唔埋真係會出去赤手空拳隻抽

係

香港人個個有份工，幾皮野
有間爛尻將軍澳新都城

講到彪悍民風，我估樓主喺海陸豐人

繼續搵藉口啦

唔關事，世界本應就係靠武力解決

老實，聽都未聽過化州

有樣野佢地有，我地無
就係唔講道德，唔講文明，無講和平

宋朝唔係唔依賴武力,係佢真係唔夠人打先扮哂野

宋朝打幾次西夏打唔嬴,又主動打鳩越南

大陸冇傳媒，泛民主派，社會賢達等去buffer民憤

人地真係冇野可以輸 冇底線

非洲500%勇武添！
唔打有得食咩！

其實其中一個原因係，香港人生存成本太高
佢地就算入去坐，出到黎都有間屋住，唔急搵工
香港人？入去坐完又冇地方住、又冇人請

你姐
我唔係廣東人

其實主要係大陸人唔 value 人命 😅

窮

人哋成個社會都係信奉叢林定律。

唔記得邊到睇過一句：正義的第一條件不是正確，是強，所以正義必勝

勇武還勇武
生蕃還生蕃

地盤大把人搵5 6皮
會計師都係得5皮
就係講緊香港地盤佬都大把錢所以無人搵命搏
大陸地盤民工好多得千幾蚊個月oNly

中國人條命就係低賤啲 死極都有

如果一個大陸大媽同台灣辣椒打，我都買大陸打贏。因為佢地冇性。

你細個比人打 你還手 D教畜同你講咩
話你點解要還手 佢打你當然有錯 但你都唔應該以暴易暴
所以兩邊都要罰 你比人打應該話比老師知
咁嘅教育下 咪教出一堆中立撚 應該要用法治罰壞人

學保護自己

文明越高越少依賴武力唔玩叢林法則，根本係一個極大既錯誤，大國間既角力就係完完全全既叢林法則，武力實有，你睇下美俄歐各國，無武力連同人係談判桌講野既資格都無。無武力去保護自己，又或者遇到危險唔識用武力保護自己，連蟻都不如，至少人地都識咬返你一下。

越接受唔到暴力/武力既人，我諗佢地生活由出生個下一定係好完美，幸幸福福咁成長，處於各種高地，咁樣佢地就會覺得用武力好cheap，明明靠把口就已經可以應有盡有，點解要打人喎，真係接受唔到囉。

暴力/武力隨你點叫，唔係叫你接受極端主義，但力量無分正唔正義，只係睇邊個人用。

超多監控之下

和理非 = 勇武 = 仆硬街

橫掂結果都一樣

好似動物咁

香港人最有文化 學生妹比藍絲禁住黎打都無人還拖 道德勝地

本身窮就無野好窮 本身有錢嘅可以用錢搞掂
教育係教你愛國 唔係教你道德 所以無道德伽鎖

其實香港好多人連打交都唔識。太馴良仲格鬥本能都無埋。見到敵人唔係諗點擊敗佢，而係諗走佬，咁無得玩

你諗下細個學校打交俾人屌到撻皮就知拉....

香港人我諗有 7成 成世冇打過架
呢樣真
尤其90後，根本係已被馴化，3歲開始就俾人洗腦，人地打你你唔應該還手，應該要話俾先生知
ON99

有打開真係唔同，起碼俾人打中都唔洗咁怯，打起上來膽都大啲
無打過交的人俾人攻擊真係會企左係到。

佢哋根本唔會有和平理性談判既階段
唔會好似香港人咁以為同政府有得傾
所以只會直接「勇武」示威

叫佢地做勇武 我覺得真係好撚難聽
有啲人仲叫佢地做手足 我真係唔知講乜撚野好

唔好貶低人抬高自己啦

唔識法律係重點

人人平等

你追求民主自由既時候冇平等？

佢地心入面係咁計算
唔係我咁睇佢

請面對現實

推

香港啲細路咁乖仔 平時可能連交都無打過

因為佢地真係爛命一條 一大部分香港人係就算係呢個制度下都能夠有好既生活有能力移民 你要放棄所有去博命係真係好難

打交細細個已經開始打，
好多香港人真係好垃圾囉
唔係善良，係懦弱。
兩者係好唔同，
香港人係懦弱

樓主出嚟隻揪隻
利伸：未輸過

佢地無父母？
真係nothing to lose？
佢地有扣分制，真係nothing to lose?講野前用下腦。

駁唔到

幾眼光狹窄先覺得地盤搵得少

大陸果啲村講團結 一個話打可能成村衝出去

換番做清潔工人去比，ok?

支爆後 全城負資產 會點？

人地支那仔係d咁險惡嘅環境下成長，點會唔勇
特別係d農村人

香港連玩煙花燒炮杖都未試過，
掉酒一係掉落地下，一係teamkill，
正一垃鳩圾。

咁多支都擲唔傷一個差佬，
見到狗就嚇到雞飛狗走，成堆小強咁。
仲要有班人自己打飛機話好文明，
呢d係懦弱囉屌你老味

頂

打過架 細細個同細佬推嚟推去個種算唔算

其實淨係動口鬧交都好難鬧得起 最多背後鬧下八下咁

點解好似講到英國法國唔會打交咁

中學打交果班咪做曬毅進仔
而家咪黑警囉

因為香港市民自衛權,武力權由英治時期已經俾政府閹割左,將來光復香港後,要改變有關法律

總之打交就唔啱,俾人打唔可以還手,要舉手話俾老師聽

英國人打交打到骨折都係好平常嘅時
又生番？
咁俄羅斯？德國？法國？全部生番？

直接啲講
香港只係因為繼續沿用殖民地惡法 乜都判得重過人

前線就nothing to lose

主要無法治

因為d 鬼警好大隻

如果林鄭宣布有100 萬資產，有地既要交出來，咪做到你想要既全城勇武，甚至三罷啦。

如果林鄭話要係新界搵大陸起核電廠，都可以。

我想講既重點係，民怨幾深都好，唔迫到埋身，好多人都係揀食花生，行前 d 既就係和理非左膠，往往最少人揀既係勇武。

陳勝，吳廣，朱元璋都係因為攪唔掂要殺頭先揀上抗爭之路。

魚炮 煙花 霰彈槍 極已獲得 有嘅話香港都可以好勇武

極易*

因為佢哋個「體制」係人治社會，無法可言，要自保一定靠拳頭硬，由細到大都喺咁嘅社會長大，自不然就勇武彪悍

上世紀九十年代支那雲南就有句咁嘅講法

「白天（鄧）小平管，晚上（孫）小果管」

就係咁無法無天嘅山寨土王社會

其實再無文化嘅人都會怕死 怕成世坐監

可能會易啲衰衝動 但又未至於無嘢輸

歐美果邊文化程度夠高過香港啦，大學入學率又高，上幾代人又讀過書
咪一樣勇武過香港人

個人淆底，比支槍你都唔敢開喇

勇武到啲公安都唔敢放鬼入示威者入面

淆底咪認道乜德

真，d村打死人就周不時都有
佢地連城市都可以係街同人嘈再打死人
真係時有發生

人地以前係民兵分分鐘有炮

武力太過唔對等

佢地唔怕失民意

無野可以輸 無負擔 無樓供
窮都窮一世 咪同你死過

人性定律黎，你做某樣野嘅成本越高，自然就越唔容易做。 如果香港打到無得翻工，好似伊拉克咁，我保證大把離地撚變勇武

錢？大陸好多人因為收地變到好撚有錢

支那

咪係囉地盤佬分分鐘有錢過你同我好冇

繼續打飛機，歐洲加美示威都比香港人勇武一百倍，人地又低成本？事實係港豬自私自利就真
利申：港豬

佢地係恐怖分子 唔係勇武囉
支那人 連自己人都會毒

咁大家去返今天我式抗爭啦

我都成世未打過交

勇武巴絲唔好同我割呀

認同
香港人唔止呢代
係幾代都同文明人一齊生活
所有事都係法律同皇家香港警察去解決
你要文明人同野蠻人打交梗係姐手姐腳
所以大陸人係要學 但唔洗屌香港人學得慢
文明既表現黎